港父quote微博網軍上時事台條線長做長有

支那人癲到 因為防彈少年團講韓戰70週年，感謝美國。 又變成辱華

佢工作嚟

聽講佢會quote返連登上微博

微博之父並非浪得虛名

留意到樓主好驚父sir搶左佢個位

驚港父係啱但唔係驚佢搶位

有眼光既投資

樓主專派膠俾A09果條線都唔錯呀

呢條友早死早著啦 唔知搏咩撚野 以前高登都無呢d垃圾